Roses are red and violets are blue

I go to school by bus

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台